\documentclass[fontsize=12pt, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel} % Deutsche Sprachanpassungen
\usepackage[T1]{fontenc}    % Silbentrennung bei Sonderzeichen
\usepackage[utf8]{inputenc} % Direkte Angabe von Umlauten im Dokument.
                            % Wenn Sie an einem Mac sitzen,verwenden
                            % Sie ggf. ?macce? anstatt ?utf8?.
%unused \usepackage{textcomp}       % Zusätzliche Symbolzeichen
%unused \usepackage{blindtext}
%unused\usepackage[a4paper, left=2.5 cm, right=2.5 cm, top=2.5 cm, bottom=3 cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{dsfont}
%unused \usepackage{mathabx}
\usepackage{extarrows}
\usepackage{enumitem} %Für itemize ohne Einrückung
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color} % Für farbigen Text
%Für Matrix-Umformungen
\usepackage{gauss}
%Für "wird zugeordnet" Pfeil
\usepackage{MnSymbol}
% Für schönere Vektorpfeile (\vv{x})
\usepackage[a]{esvect}





\title{\href{http://www-m11.ma.tum.de/lehre/ws1314/ws1314-mathem-behandlung-d-natur-u-wirtschaftswiss-1/}{Mathematische Behandlung der Natur- und Wirtschaftswissenschaften 1 (Mathematik 1) [MA9711]}}
\subtitle {Eine Digitalisierung der Handschrift von \href{http://www-m11.ma.tum.de/himstedt/}{PD Dr. Frank Himstedt}}
\author{
  Rehwald, Simon\\
  \texttt{\url{simon.rehwald@in.tum.de}}
  \and
  Bernius, Jan Philip\\
  \texttt{\url{janphilip.bernius@in.tum.de}}
}
\date{WS 2013/14}
\begin{document}
\setcounter{subsection}{-1}
\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}} 
\maketitle		%Titel

\newpage

\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

\newpage		%neue Seite

\setcounter{section}{-1}		%fängt bei 0 an
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}} 		%arabische Zahlen
%Mengentheoretische Symbole/Schreibweise
\input{chapters/MengentheoretischeSymboleSchreibweise.tex}

\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}} 		%römische Zahlen

\input {chapters/LineareAlgebra/main.tex}
\input {chapters/Analysis/main.tex}

\end{document}
